港澳辦下午記招補鑊而已

港澳辦為甚麼突然宣佈今天下午開新聞發佈會?還不是前晚南邊圍路口那輛藏有中聯辦勾結鄉黑鐵證的私家車惹的禍！此事件影響甚大,當事人中聯辦再狡辯再抵賴也無說服力,於是只好靠"國務院"出馬了。撤換林鄭不太可能透過新聞發佈會。應該由林鄭自行宣佈,採用老懵董腳痛模式。

補，要撒回果時又唔撒，打算用警黑搞掂我地
林鄭，你老母細個成日搵黑社會打你？

今日3pm港澳辦開記招
到時一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

痴撚線，比佢fake晒